你地千祈唔好用航拍機淋火水燒村屋呀

㸃報仇都好，元朗西鐵站附近西邊圍/蔡屋村d祖屋好密架，如果著火會死好多鄉民

大家千祈祈唔好咁做

dun do it

明白 push

只有白衫人先住元朗？你實分到邊班係仆街啦，咁叻仔。

空軍?

屌你老母 火燒全村唔洗諗呀下話

消房朋友 到你哋睇唔到就最好

同警察一樣啫

淋火水 電油

雖然傳係東頭村、英龍圍d人做，但係大家千祈唔好報仇，果度d屋同屋之間相隔得2左右米，一著火真係好危險
大家原諒佢地啦

完全唔明你講乜喎牛屎佬

講出嚟咪燒你唔死囉，即係你識分啦牛屎仔

on9咪你呢種囉。咁撚叻，你咪去燒囉，豬西。我特登由巿區去嗰邊置番間村屋等你燒。燒撚晒佢先好。

證實左係村屋牛屎仔
唔使驚驚豬，我相信冇人會做嘅

幫政府拆僭建物

Don’t push

7.27千祈唔好有事

正

推

唔好咁做

咪連累消防又要冒險救人
記唔記得之前總隊目暴雨下要上山救差佬同條女？

消防局俾黑狗車block住左

要跨區出車
－樣搞到消防

好多自己友都係村民 你咪on9

收皮啦屌你老母，燒乜春野？

橫洲 （14） 橫台山（南亞）

牛屎佬出沒

我叫人唔好咁做唔使驚到瀨屎

村公所

Push

唔好玩火....
絕大部分村民無辜
而且有好原居民

屎你老母, 你老母就西敏屎

坑尾村係二哥祖家
廈村又多大佬

英龍字頭輩出

盡在元朗有人話係公公婆婆幫榮華洗衫賺錢

"非"原居民

一萬架無人機空中都壯觀，但好易撞機

用航拍機視察村入面收集情報都Ok喎

有冇第二句呀牛屎佬

屈屎垃圾

牛屎佬係咪有語癌

佢意思應該係話村入面有打人嘅都有反修例嘅or中立嘅 可能一燒村會燒埋無辜嘅村民

係啦，所以千祈唔好咁做

5毛狗警告!!!!!